召集所有考中型貨車的面孔

我都想報 邊間好？

同時學緊大巴同中型

九記考九巴.
李健柴灣考中型
利申:住大西北

其實唔難，荃灣中型一次pass

去元朗報駕駛學院...考元朗有着數...

你幾時考呀?

九記...你要幫佢做死亡更...去柴灣考避開fuck士古道...

你就好啦...

想報
巴打報邊間

我係柴灣學
大巴考先，下星期五考
中型就九月頭先考

鏗鏘 因為我揸開5.5 所以覺得好易

好耐無渣車
考大巴難唔難

之前李健學左差唔多40個鐘先pass

因為唔揸開棍波又唔揸開大車

好似重新學過咁

你預重新學過次車就差唔多

唔明？
即係都可以合格到？

想報柴灣邊間好？

合格到

不過要d時間去學番

雪牌？
我用真巴士學，車身闊啲同用風brake，係有啲難度，控得唔好就會好chok 同壓到隔離線

有啲學校用貨車頭巴士就應該會易啲

柴灣得李_ 鏗_ 德_ 有教，可以比較下價錢先

你而家揸咩車?

Thanks 上面兩位巴打

唔該巴打
揸開私家車
有時揸下貨Van 都覺得有d難預位

年頭考完中型 上星期報埋大巴

大家學黎係為集郵？

我暫時上咗十堂都仲好生手，預咗要考多次

冇嘢做時揸下小巴都唔駛餓死呀

6月尾柴灣中型PASS
真心中型同大巴柴灣會好D
荃灣好易死
兩年前荃灣中型,FAIL,跟住早幾個月柴灣就PASS
同埋柴灣練泊車唔洗排咁耐,荃灣排超耐
跟X安學
睇過咁多間最平真係X安

跟曾師傅用部LU613 考？
最近佢換咗部大陸車，我要用大陸車考

另外想用巴打點樣控好個風brake ？
我停車好chok，成日比師傅鬧

間唔時幫公司頂下van，5.5，9噸乜都揸下咁

踩一腳先，第二腳先踩停

仲有張口試紙 比大家睇下
考試開車前會隨機抽2-3條問
答錯唔洗考 即落車

係
用LU613

上年考過中型 肥左

早兩個星期報番李健 未知佢派咩車
有 d 想考佢果架 ISUZU
上年用架真中型考 大 tick 左爬頭同腳制使用不當

依家心思思想報埋大巴

新車緊係啦
應該出左架JAC

知唔知X安柴灣大巴除左曾師傅仲有邊個教?
想報大巴但唔想佢教
同埋用咩車

大巴唔係曾師傅教
我跟緊林師傅，普普通通啦，柴灣應該得佢一個教
跟足佢揸法嘅話，都唔算多野講

_ 安果部係UD MKB 貨車底盤巴士殼

果部好似福田黎

好似唔知邊間係出JAC
不過都好既,有咩幾可你會有得揸大陸車
有得揀都買日本車啦

唔係佢教就好
9月頭PASS埋拖頭報巴士先

巴打拖頭報邊間？教成點？
我pass 咗中型都打算報

鏗_ 柴灣中型留名
8月學車， 未知用咩車

我下個月先開始學,報有記
睇過咁多間最平係佢

6月尾個時見到係ISUZU

7月頭報，排左9月頭，2個月勁快